覺唔覺香港依家需要美國人道救援？

搵d運輸機空投物資

Ｂ－５２空降集束彈落鄉事會啦

一早知警黑合作，連登有人文宣恐嚇元朗人成個禮拜警察都無拉人就知，出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打，皇天擊殺，上天是幫香港人的。